「多圖經典重溫」 中國人因「翻牆」比中國公安罰500大元

2020年5月

漢濱公安嚴正執法

小粉紅熱烈回應

嗰幾千條友要喝茶了

經典永流傳

2020中國人幾自由

查水錶囉

拉清單

係咪D大陸免費VPN

點解有啲人可以cap到twitter圖？佢哋係咪都應該要帶返去協助調查吓？

如果葉碧嘉係男
應該係會用職權強姦女下屬個班仆街

佢地係幫國家搜集情報

無自信囉,如果覺得自己宣揚既係真理,又點會驚到要SET牆,無非都係驚D人識分析邊面先係啱